\section{Angry Birds}
\medium{120 Z.\\140 Z.}{\variablen \verzweigungen \klassen \methoden \arrays}

Es soll eine einfache Version von Angry Birds programmiert werden.
Das Spiel besteht aus einem gelben Ball mit dem die braunen Kisten anvisiert und abgeschossen werden sollen.

\begin{center}
	\imageplay{\img/1.png}{0.5\textwidth}{1}
\end{center}

\subsection{Bird}
Erstellen Sie eine Klasse namens \code{Bird}, in der die Position und die Größe des Vogels \left(in diesem Fall des Kreises\right) gespeichert sind, sowie die jeweilige Geschwindigkeit in x- und y-Richtung.
Ein Bird soll einmalig im Spiel auftauchen und zu Anfang an einer festen Startposition sitzen. 

\subsection{Box}
Erstellen Sie nun eine weitere Klasse namens \code{Box}, welche die braunen Kisten darstellt, die vom Vogel abgeschossen werden sollen.
Außer Position und Farbe soll die Klasse über eine weitere Methode \code{checkCollision} verfügen, die ein Objekt vom Typ \code{Bird} entgegen nimmt, und einen Wahrheitswert zurückgibt, ob der Vogel mit der Kiste kollidiert.
Zuguterletzt soll der Wahrheitswert \code{show} angeben, ob die Kiste angezeigt wird oder nicht.
Angezeigt wird eine Kiste nicht mehr, sobald sie einmal getroffen wurde.

\subsection{Movement}
Implementieren Sie eine Funktionalität, um den Vogel abzuschießen.
Dies könnte beispielsweise über Winkel und Distanz von Mauszeiger zur Startposition erfolgen.
Implementieren Sie außerdem Schwerkraft in Ihrem Programm, um die Flugkurve des Vogels realistischer erscheinen zu lassen.

\clue{Machen Sie Gebrauch von der Klasse \code{PVector}, welche viel Arbeit hinsichtlich der Geometrie abnimmt.}
